<h1>Kelompok 22</h1>
<hr>
<ul>
    <li>Ramadhan Perwira Jati (@ramaperwira69)</li>
    <li>Bima Al Fatih (@Bawor.ID)</li>
    <li>Jagad Wijaya Purnomo (@JagadWP)</li>
</ul>

<h1>Tema</h1>
<p>Blog Diskusi Komunitas (Prototype)</p>
<p>ERD + SS Tampilan Web: 
    <a href="https://drive.google.com/drive/folders/1FzMrr1szT2mbJBWiPhv62kI89tVqKZLM" target="_blank">Link</a></p>

<h1>Video Demo</h1>
<p>Demo di Youtube: <a href="https://youtu.be/g029_lWJDs8" target="_blank">Link Video Demo</a></p>

<h1>Link Deploy</h1>
<p>Link Heroku: <a href="https://nameless-ridge-98025.herokuapp.com/" target="_blank">Link Deploy Heroku</a></p>

